@misc{lekovka,
  author = {{Datlowe, s.r.o}},
  title = {{Léková encyklopedie} O aplikaci},
    howpublished = {[online]},
  url = 
  {http://lekovaencyklopedie.cz/EncyclopediaApp/\#about;lang=cs},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
}
@misc{lekovkaData,
  author = {{Datlowe, s.r.o}},
  title = {{Drug encyclopedia} Project details},
    howpublished = {[online]},
  url = 
  {http://datlowe.org/drug-encyclopedia/project.html},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
}
@misc{lekovkaPruzkum,
  author = {{Datlowe, s.r.o}},
  title = {{Drug encyclopedia} Questionnaire},
    howpublished = {[online]},
  url = 
  {http://datlowe.org/drug-encyclopedia/questionnaire.html},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
}
@misc{pozitivniSeznam,
  author = {{Zdravotní pojišťovna ministerstva vnitra České republiky}},
  title = {Pozitivní listy
},
    howpublished = {[online]},
  url = 
  {https://www.vitalia.cz/clanky/leky-na-chripku-se-nesmi-kombinovat/},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
}
@MISC{acylXibu,
title={Víte, které léky na chřipku se nesmí kombinovat?
},
author={Kateřina Kolářová},
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://www.vitalia.cz/clanky/leky-na-chripku-se-nesmi-kombinovat/"},
  year={2011},
  day={14},
  month={říjen},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
}
@misc{gwt,
  author = {{Google LLC}},
  title = {Overview
},
    howpublished = {[online]},
  url = 
  {http://www.gwtproject.org/overview.html},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
}
@MISC{olecich,
author = {{Státní ústav pro kontrolu léčiv}},
  howpublished = {[online]},
  url = {"http://www.olecich.cz"},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
}
@misc{fulltext,
   author = "Wikipedia",
   title = "{Fulltextové vyhledávání} --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
   year = "2019",
   howpublished = {\url{http://cs.wikipedia.org/w/index.php?title=Fulltextov\%C3\%A9\%20vyhled\%C3\%A1v\%C3\%A1n\%C3\%AD&oldid=14805730}},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
 }
@ARTICLE{zdrojak,
     author = "Jakub Kulhan",
    title  = "CouchDB – tak trochu jiná databáze (1. část)",
    journal = "JAVA code geeks {[online]}",
    howpublished = "[online]",
        day = "24",
    month  = "srpen",
    year   = "2009",
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
    url    = {"https://www.zdrojak.cz/clanky/couchdb-tak-trochu-jina-databaze-1-cast/"}
}
@MISC{spc,
  howpublished = {[online]},
  url = {http://lekarske.slovniky.cz/lexikon-pojem/spc-5},
  note = "[cit. 9. 1. 2019]",
  }
@MISC{json,
author = "JSON.org",
title = "Úvod do JSON",
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://www.json.org/json-cz.html
"},          note = "[cit. 9. 1. 2019]",
}
@misc{linkedData,
   author = "Wikipedia",
   title = "{Linked data} --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
   year = "2019",
   howpublished = {\url{http://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Linked\%20data&oldid=868909264}},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]"}
@MISC{jest,
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://jestjs.io/"}}

@misc{docker,
   author = "Wikipedia",
   title = "{Docker (software)} --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
   year = "2019",
   howpublished = {\url{http://cs.wikipedia.org/w/index.php?title=Docker\%20(software)&oldid=16787420}},
    note = "[cit. 9. 1. 2019]"
 }
@MISC{openresty,
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://openresty.org/en/"}
}@MISC{jsonld,
title = "JSON-LD 1.1",
author = {Sporny, M. and Longley, D. and Kellogg, G. and Lanthaler, M. and Lindström, N.},
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://json-ld.org/spec/latest/json-ld/"},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
  }
@MISC{mesh,
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://cs.wikipedia.org/wiki/Medical_Subject_Headings
"}}
@MISC{api,
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://cs.wikipedia.org/wiki/API
"}}
@MISC{dbs,
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://db-engines.com/en/ranking/document+store
"}}
@Article{solrelas,
title= "Solr vs. Elasticsearch: Who’s The Leading Open Source Search Engine?",
author = "Asaf Yigal",
    day = "27",

  month  = "září",
    year   = "2016",
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://logz.io/blog/solr-vs-elasticsearch/
"},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
}
@MISC{vueGit,
author= "Vue.js",
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://github.com/vuejs/vue
"}}
@misc{reactW,
   author = "Wikipedia",
   title = "{React (JavaScript library)} --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia",
   year = "2019",
   howpublished = {\url{http://en.wikipedia.org/w/index.php?title=React\%20(JavaScript\%20library)&oldid=876764186}},
   note = "[cit. 9. 1. 2019]",
 }
@MISC{redux,
  howpublished = {[online]},
  url = {"https://www.fullstackreact.com/articles/redux-with-mark-erikson/
"}}


@inproceedings{mpZakon,
  author={ČESKO},
  title={Zákon č. 378/2007 Sb., o léčivech a o změnách některých souvisejících zákonů (zákon o léčivech)},
  year={2007},
  booktitle={Sbírka zákonů České republiky},
  pages={částka 115, s. 5343.}
}

@ARTICLE {gwtCons,
author= "Ganeshji Marwaha",
    title  = "GWT – Pros and Cons",
    journal = "JAVA code geeks {[online]}",
    howpublished = "[online]",
    month  = "leden",
    day = "23",
    year   = "2012",
    url    = "https://www.javacodegeeks.com/2012/01/gwt-pros-and-cons.html"
}

@mastersthesis{mobilniAppka,
    author    = "Marek Lisý",
    title     = "Mobilní aplikace Léková encyklopedie",
    name     = "Mobilní aplikace Léková encyklopedie",
    school    = "Univerzita Karlova v Praze",
    type     = "Bakalářská práce",
    address  = "Malostranské nám. 25, 118 00 Praha 1 - Malá Strana-Malá Strana",
    year      = "2016"
    }
@INBOOK{kobltypo,
	title = "Praktick{\' a} typografie",
	author = "Pavel Ko{\v c}i{\v c}ka and Filip Blazek",
	publisher = "Brno: Computer Press",
	year = "2004"
}
@BOOK{rybicka,
	title = "LaTeX pro za\v c\'ate\v cn\'\i{}ky",
	author = "Ji{\v r}{\' i} Rybicka",
	isbn = "80-7302-049-1",
	publisher = "Brno: Konvoj",
	edition = "3"
}

@MANUAL{iso690,
	organization = "\'U\v rad pro technickou normalizaci, metrologii a st\'atn\'\i{} zku\v sebnictv\'\i{}",
	title = "\v CSN ISO 690 Informace a dokumentace -- Pravidla pro bibliografick\'e odkazy a citace informa\v cn\'\i{}ch zdroj{\r u}",
	year = "2011"
}


@ARTICLE {sitova-karta-s-fpga-xilinx,
    title  = "Síťová karta s FPGA Xilinx pro 1 a 10GbE",
    journal = "V: Pandatron - elektrotechnický magazín {[online]}",
    howpublished = "[online]",
    month  = "červen",
    year   = "2013",
    note = "[cit. 2015-10-31]",
    url    = "http://pandatron.cz/?2939&sitova_karta_s_fpga_xilinx_pro_1_a_10gbe"
}
